---
title: 'Женщина, будь собой'
description: >-
  Каждый раз, когда я слышу, как женщина кричит, что жить она будет, как сильная
  и независимая, самостоятельная, я слышу, как она вопит о том, что устала быть
  женщиной и хочет жить мужиком, тем самым признавая тот факт, что мужской путь
  проще. Сделал дело – гуляй смело: сделал работу – получи гонорар, сделал
  ребёнка – его выносят, родят и вскормят и т.д.
date: 2020-03-28T07:20:27.670Z
categories:
  - my
fullscreen: false
---
Кто-нибудь слышал о движении мужчин за то, чтобы жить как женщина? Бросить работу и начать заниматься делами домашними, однообразными и незаметными? Ха-ха!

И вот поэтому каждый раз, когда я слышу, как женщина кричит, что жить она будет, как сильная и независимая, самостоятельная, я слышу, как она вопит о том, что устала быть женщиной и хочет жить мужиком, тем самым признавая тот факт, что мужской путь проще. Сделал дело – гуляй смело: сделал работу – получи гонорар, сделал ребёнка – его выносят, родят и вскормят и т.д. Или я промахнулась, и кто-то всё же слышал, чтоб мужики боролись за право жить женскую долюшку?

Часто, очень часто в женском гороскопе я вижу неслабое такое мужское влияние планет и знаков. Такие женщины активнее в социуме, чем рядовая баба Маша. Но, если они идут на поводу у своего внутреннего лидера, то сами себя делают несчастливее. Потому что в женском теле реализовывать свой потенциал надо женскими путями.

Так, если женщина рождена овном, близнецом, львом или любым другим мужским знаком, не значит, что она имеет право выбросить на помойку свою женскую суть ради толики мужских качеств. Женское тело не будет счастливо в мужском мире. Не стоит наивно думать, что наличие мужских качеств в женском теле может быть так велико, что можно свернуть на кривую дорожку. Если тело женское, значит женских качеств ☝️больше, в разы! Даже 20♂️/80♀️ уже ощущается неслабо. А это предельная концентрация для "мужика в юбке". И стать счастливой можно только на пути женском, где не придётся себе изменять. Убивать 80% себя ради 20? Выгодно? Разумно? Приятно?

В древних писаниях ясно говорится, что сначала приходит рупа (форма), потом гуна (качества) и, наконец, лила (игра). Так, найти свой путь и предназначение можно при помощи зеркала: увидела в нём бабу и пошла дарить любовь и заботу своим близким. Работать при этом можно, сколько душе угодно, можно быть крутой и всего достичь. Просто не изменяй себе, Женщина!